[世紀難題]其實菲律賓有冇男人

世界上係咪得賓妹冇賓仔？
你話有，得
你講賓仔係點嘅樣？
你個腦咪又係得賓妹

同賓妹一樣樣
不過高啲

兩條懦夫